有冇人講下818銅鑼灣果檔幫魚革義士籌錢既檔口比人圍係咩事？

經過見到已經嘈緊
聽講係覺得係假籌款

兩邊都嘈到興烚烚，差d出手咁制
我望左陣唔知咩事就走左

有冇人講下知唔知呢檔野係真假？

如果係假固然仆街
如果係真既 都難得有人仲記得魚革（唔知星火同612會唔會幫魚革義士）

推

。

好似有人話佢呃錢

之後個師奶嬲豬話人熱狗

魚革應該星火一路有做？

咁其實係咪呃錢

唔知 我過到去已經嘈緊
鬧左陣個女人想衝前郁手之後俾人拉住

我都想知咩事

都好似未有人FC係咪呃錢, 只係長毛話識個個女人

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

呃錢固之然係衰

但諗諗下如果唔係呃錢係真心幫義士,比人圍又差D比人打都慘

想知既係發生左咩事令人地要差D打佢

長毛識佢,其實都應該可信既,至少唔係三唔識七既藍絲扮野呃錢

係佢想打人

姐係你見到佢係想郁手先果個？

我中途加入 答你唔到

隔離POST話檔野係自稱直接識魚革義士們
但人地問佢拎證據佢話驚對方係鬼

但長毛又真係識個阿嬸

放心捐